可唔可以開個功能係出post 前要入密碼？

就算啲咩發送匣啊留名個啲鎖撚哂啲野
只要人地拎到我電話求其回個post 就可以知道我ac
Admin 考慮下